其實有時覺得連登仔都好同心同氣

有d 回覆/po可以一面倒咁全負評無正評，現實都好難做到啦

金鐘仔：雞 全部都係雞